有冇人知啊spark跳左未？

佢呢個樣本身就應該要跳, 唔關贏輸事

條友買左咩？

望下佢老婆個樣 你唔會咁講

我敢講佢勁過大部份連登仔 特別是懶醒用支牛嘅支那仔